因為它們需要時間設置，而且在Alexa移動應用程序的“更多”菜單下不一定能很好地突出顯示，所以可能有些Alexa設備的用戶從未使用過它們。 亞馬遜使Alexa程序可共享|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 她成功扭轉了銀行的頹勢，帶領該行實現了創紀錄的盈利能力和市值，並在2017年推出了名為Pepper的全移動數字銀行。 為什麼世界上為數不多的女性銀行ceo之一決定辭職?克萊爾·齊爾曼，記者，2020年9月16日《財富》雜誌 
 谷歌宣佈，從2020年9月開始，所有網站無一例外都將根據其手機版本而不是桌面版本進行評判。 8大谷歌排名因素- SEO指南|贊助內容:SEO PowerSuite | 2020年9月15日|搜索引擎土地 
 2017年6月，rusak - aminoach還領導推出了Leumi的全移動數字銀行Pepper。 她是世界上為數不多的銀行女性首席執行官之一。 現在她正在創建一個金融科技風險投資集團，克萊爾·齊爾曼，記者，2020年9月15日《財富》雜誌 
 在瀏覽幾分鐘並嘗試理解這段代碼之後，您可以找到在桌面版本中可見，但在該頁面的移動版本中不可見的內容。 如何在谷歌的指數在2020 |Bartosz Góralewicz | 2020年9月14日|搜索引擎土地 
 他說道:“我覺得手機遊戲開始蛻皮了，擺脫了所有的陳舊內容。 “沙漠高爾夫”是“憤怒的小鳥”的現代藝術|亞歷克庫巴斯-邁耶| 2015年1月2日 
 根據海軍罪案調查處首席調查員的法庭證詞，裡面有各種手機，甚至還有珍貴的信件。 海軍“英雄”拉皮條給一名艾滋病毒陽性青少年 Nestel | 2014年12月11日|每日野獸 
 該系統安裝在卡車上，可在公路上移動，就像它旁邊展示的大而顯眼的雷達一樣。 中國將如何跟蹤和殺死美國最新的隱形飛機|比爾·斯威特曼| 2014年12月2日|每日野獸 
 打電話的人提到了我的工作，主要關注消費品、移動應用、新興初創企業和網絡趨勢。 一位女作家的新里程碑:她的第一個死亡威脅|安妮·高斯| 2014年12月1日|每日野獸 
 利馬的監獄看守在他的牢房裡發現了一部違禁品手機，他聲稱這是監獄長給他的。 喬蘭·範德·斯魯特在監獄裡砍人是假的嗎? Andrea Zarate, Barbie Latza Nadeau | 2014年11月5日|DAILY BEAST 
 因此，工業社會是流動的、有彈性的，隨時處於暫時的、不穩定的平衡狀態。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克 
 她沒有回答，但她那動著的、塗了脂粉的嘴唇微微顫動著，彷彿她想強忍住微笑，但沒有成功。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 著名而古怪的衛理公會牧師約翰·n·馬菲特在莫比爾去世。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 對他來說，祈禱是絕對必要的，服從永恆的法令是一切的首要行動。 《哲學詞典》第一卷(10卷)|弗朗索瓦-瑪麗·阿魯埃(伏爾泰) 
 可以說，在未開化和赤腳的人當中，大腳趾通常是非常靈活的。 人和他的祖先|查爾斯·莫里斯